Title: Ein Mädchen holt Blüten aus ihrem Mund und...
Date: 2012-03-12 13:06
Author: marvin
Category: status
Tags: flowers, music, washedout, wtf
Slug: ein-madchen-holt-bluten-aus-ihrem-mund-und

Ein Mädchen holt Blüten aus ihrem Mund und klebt sie sich ins Gesicht zu
der wunderbaren Musik von Washed Out. Mehr kann man zu diesem Video auch
nicht sagen...

{% vimeo 37610567 %}

